(集思廣益) 公司/屋企附近，最經常食乜？

隱世美食集思廣益;
唔係講覺得最好食，你食膩左所以冇感覺，但我可能未食過。
用腳投票作準，經常會叫既，係潛意識鐘意＋價錢合理+就腳

黃大仙：沙嗲牛肉炒河/ 海鮮炒公仔面（創榮冰室）
(遠少少) 咖喱牛腩飯 (意八)
大埔： 雲吞麵－ 成仔記麵食
（遠少少）椒鹽豬排飯（饑落亭－禾輋陳根記）